所有示威者做定心理準備：警察多數會「阻撓」、「趁火打劫」同「放水」。

「阻撓」：阻撓示威應對黑社會。
趁火打劫：趁混亂棍打示威者、捉示威者
放水：放走黑社會

輕輕一推

預咗啦, 咪佢地仲有咩好做

【727勸世】絕對唔可以勇武